---
title: Varejo descomplicado
date: "2020-02-26"
description: "Suas vendas na palma da mão"
---

<div style={{
  top: 0,
  zIndex: 0,
  position: "absolute",
  backgroundColor: "#0098f9",
  width: "100%",
  height: 200,
}}></div>

<Hero
  heading="Varejo descomplicado"
  lead="Suas vendas na palma da mão"
  style={{
    bg: "#0098f9",
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>
</Hero>


import { YouTube } from '@blocks/kit'
const opts = {
  playerVars: {
    iv_load_policy: 3,
    modestbranding: 1,
    playsinline: 1,
    rel: 0,
    showinfo: 0
  }
};

export const linkStyle = {
  textDecoration: "none",
  color: `link`,
  "&:hover": {
    color: `linkHover`,
  },
}

<Section>
  <Grid
    columns={[1, 1, 2]}
    gap={[4, 4, 6, 6, 7]}
    sx={{
      mt: [0, 0, 0],
    }}
    style={{
      width: "100%",
      alignItems: "center",
      justifyItems: "center",
      display: "inline-grid",
    }}>
  <Image
    src="stoqSmartPos.png"
  />

  <div style={{fontSize: 22}}>
    <p>A solução completa e descomplicada para a transformação digital do varejo brasileiro.</p>
    <p>Nunca mais se preocupe com aquisição e manutenção de equipamentos de automação.
       Cuidamos disso pra você!</p>
    <ul>
      <li>Vendas ultra-rápidas com interface intuitiva</li>
      <li>Pagamentos com cartões e carteiras digitais</li>
      <li>Emissão de cupom fiscal (NFC-e)</li>
      <li>Integrado com&nbsp;
        <Link to={"https://passbook.com.br/"} style={linkStyle}>Passbook</Link>,&nbsp;
        <Link to={"https://www.ifood.com.br/"} style={linkStyle}>iFood</Link> e&nbsp;
        <Link to={"https://www.magazineluiza.com.br/"} style={linkStyle}>Magalu</Link></li>
      <li>Sistema de gestão seguro na nuvem</li>
      <li>Centro de monitoramento remoto 24x7</li>
    </ul>
    <p>Transforme a experiência dos seus clientes e a operação da sua loja com <b>Stoq SmartPOS</b>.</p>
    <p>Uma parceria com a <Link to={"https://userede.com.br"} style={linkStyle}>Rede</Link>.</p>
  </div>
  </Grid>
</Section>

<Section
  sx={{
    mt: [0, 0, 0],
    mb: [8, 8, 8],
  }}
>
  <div style={{width: "100%"}}>
    <YouTube videoId="jGbNRZkyAys" opts={opts}/>
  </div>
</Section>

<Cta
  heading="Quer um varejo descomplicado ?"
  lead="Nossa equipe vai te ajudar."
  style={{
    bg: "muted"
  }}
/>
